jacob collier吹奏區

佢啲才華成就已經算係國際公認 但發現連登真係冇乜人聽 佢音樂技術同樂理根底都係神童級 最top果班 (微分音,和聲,頻譜)
你上youtube搵有好多分析佢既片 或者佢自講解既片 但呢啲都冇咩好講
我分享佢啲歌純粹因為真心覺得好聽

香港人只聽pop

呢個唔係pop咩

偏向r&b neo soul個d

我以為會計jazz多啲 非古典我全部計pop/jazz

佢係神 唔係人

識野

好勁好玩味，寫歌既人會好鐘意
但唔係大眾鐘意個種風格，太突破啦

佢呢段jam都好好J架

就出嘅Djesse Vol.3 最易入口
其他果啲都好正, 不過比較小眾啲

time alone with you